{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 STX 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。チェックイン及びチェックアウト時間は、予約のお知らせによって変更されることがあります。客室内には調理器具が備えられていません。しかし、事前に要請されれば炊事道具をレンタルすることができます。炊事道具のレンタル時には追加費用として15,000ウォンを現地でお支払いいただく必要があり、肉類、魚類の調理は禁止されていますデラックス客室は最大4人まで人数を追加でき、スイート客室は最大6人まで人数を追加できます。人数追加の料金は無料です。レストラン、カフェ、山の香りBBQ、ラウンジなど様々な食事や集まりの場所を提供し、会議やイベントのための様々な大きさの部屋を提供し、ビジネスセンターもご利用いただけます。スパ、フィットネスセンター、カラオケ、ゲームセンター、コンビニ、体育施設など様々な施設を提供していますスパ利用時には水着と水泳帽(ケプの帽子を着用しなければなりません。スパ利用料金はオフシーズンと最盛期に区分されて、成人では定価で22,000ウォン、小人は17,000ウォンです。36ヵ月以下の幼児は無料であり、宿泊客は20%割引特典を受けることができます。朝食はラセナレストランとハッピートゥゲザーで提供され、利用時間は07:30から10:00までです。朝食はバイキングの形で成人は22,000ウォン、8~13歳は16,500ウォン、36ヵ月~7歳は9,900ウォンです。36ヶ月以下の乳児は無料です。 駐車及びWi-Fiは無料で利用できます。 チェックイン後のご利用案内が完了しました。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には調理器具は備えられていませんが、事前に要請されれば炊事道具をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "炊事道具のレンタルには追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、炊事道具のレンタル時には追加費用として15,000ウォンを現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室とスイート客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "デラックス客室は最大4人まで人数を追加でき、スイート客室は最大6人まで人数を追加できます。"
        },
        {
            "question": "レストランやカフェの提供する食事の種類はありますか？",
            "answer": "レストラン、カフェ、山の香りBBQなど様々な食事の場所があります。"
        },
        {
            "question": "会議やイベントのための部屋の提供はありますか？",
            "answer": "はい、会議やイベントのための様々な大きさの部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパやフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパ、フィットネスセンター、カラオケ、ゲームセンターなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパ利用料金はオフシーズンと最盛期に区分され、成人では定価で22,000ウォン、小人は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は07:30から10:00までです。朝食はバイキング形式で、成人は22,000ウォン、8~13歳は16,500ウォン、36ヵ月~7歳は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用はチェックイン後、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 535
    }
}